再比我見到阻膠，我一定剔你腳筋！

殺無赦